求PolyuSecrets 某張相

話說上年睇到張相係講poly 有個呀sir 出左條MC題, 內容係選出呀sir個樣

求高登巴打們搵返張相, 好想拿返出來笑

我錯了對唔住巴打們